有冇人覺得張敬軒肥啲好睇啲

依加嗰浸小王子味出曬嚟#yup
正L到呢